頭搖又尾擺 天空竟這樣大

每次聽完都覺得係咁